我找到了岛上唯一的码头，划了出去，开始匍匐在两英尺高的海浪中。 我的追求，冲浪每一个沿海州|eriley | 2021年7月28日|户外在线 
 17世纪的天文学家和博物学家乔瓦尼·巴蒂斯塔·霍迪耶纳(Giovanni Battista Hodierna)认为，蛇用舌头“从鼻子里剔出泥土……因为它们总是匍匐在地上。” 蛇为什么要弹舌头? Purbita Saha | 2021年6月20日|科普 
 我喜欢看华盛顿的党派人士卑躬屈膝、退让和转弯抹角。 哈格尔是错误的选择，吉尔·特洛伊，2012年12月14日，每日野兽 
 他们表示，想成为合作伙伴的人必须为交易卑躬屈膝，而且只有在苛刻的条件下才会被接受。 谷歌是下一个AOL吗? Peter Osnos 2009年4月14日|DAILY BEAST 
 我们不必在水槽和地窖里卑躬屈膝，也不必在屋顶上沉思。 粗口史|朱利安·沙曼 
 在P先生背后——他们在抱怨; 他们在他面前俯伏。 在飞机上越过前线和法国和佛兰德战壕内的场景|拉尔夫·普利策 
 不，我要请求她的原谅，在她面前卑躬屈膝，只要她能让我再次享受她的爱。 威廉·萨默塞特·毛姆《圣人的诞生 
 两位女士看到了胡戴尼跪倒在特里斯特拉姆爵士脚下，高兴地跪在那里。 圆桌勇士的故事|霍华德·派尔 
 马哈茂德试图跪在队长的脚下，向真主阿拉和先知哀号。 该死的乔治·艾伦·英格兰